何栢良建議立法要求在公共交通或人多場所要戴口罩

港大感染及傳染病中心總監何栢良在一個電台節目說，本港新型冠狀病毒確診個案中，17至19歲的患者絕大部分都是留學生或有外遊史，本港學生是零感染，顯示文憑試考生防疫意識強。

何栢良指，有學生向他反映擔心有其他考生服食退燒藥後到試場，或在交通過程中受感染，建議政府立法要求市民在公共交通或人多擠逼場所戴口罩，又呼籲全港市民在文憑試開考期間的一個月乘搭交通工具時戴上口罩，提高安全系數。

何栢良說，一般人正常體溫不會超過37.5度，考評局已要求考生作健康申報，相信局方限制38度以上考生不准入場已經考慮誤差，高於38度一定不可應考，相信下星期開考是安全。

他又建議考生自備消毒手液及多個外科口罩替換，毋須使用N95口罩及戴手套，也不要戴設有呼吸閥的口罩。

請問"人多擠逼場所"的定義是甚麼?

又係到限制自由

戴唔戴自己話事啦洗撚要你立例

而家唔戴已經會俾人放上網批鬥

那有罩？

用緊急法立強制帶口罩法

咁蒙面法呢

好多喎200蚊一定有
除非你一定要名牌口罩

一時又要戴一時又唔俾戴
下次有公眾集會俾狗逗就必定多條罪

可唔可以立法要黨鐵加密班次???等車廂唔好咁多人

學新加坡咁
無罩出街要罰錢

ok

立咗法死差佬咪會多樣玩鳩市民

截停巴士上車聲稱搜查，叫市民拉低口罩確認身份，市民一拉抵口罩即拉